排緊肥貓古法蛋糕 睇佢有咩咁特別

有冇人食過

佢話得廿個出爐 我排前十

要排多十五分鐘

芝士味好冇味

想搵我過嚟 我著紅色Tommy polo恤

長直法

髮

好想試下

冇乜味

........好能潮......

潮欣

聞到個陣中佬味出哂黎

弘b咁潮

一唔一齊去搵弘？

gel個油頭 加Ray Ban 太陽眼鏡

成個陳展鵬咁款

加啲polo sport香水

SERIOUS 諗住去U記買幾件POLO
屌你 公司星期1-5 我個部門一定要著有領

求其去淘寶買條假領佢吹你漲

屌 好撚型

嫲妹

幾$?

原味55
芝士65
肉鬆75